{
  "Signed out successfully!": "退出成功！",
  "Join Collaboration Session": "加入协作会话",
  "Join an open collaboration session using an invitation code": "使用邀请码加入协作会话",
  "Create New Collaboration Session": "创建协作会话",
  "Become the host of a new collaboration session in your current workspace": "成为当前工作空间的新会话主持人",
  "Select Collaboration Option": "请选择协作方式",
  "Invite Others (Copy Code)": "邀请协作（复制邀请码）",
  "Copy the invitation code to the clipboard to share with others": "复制协作邀请码到剪贴板",
  "Configure Collaboration Session": "配置协作会话",
  "Configure the options and permissions of the current session": "配置当前会话的选项和权限",
  "Stop Collaboration Session": "停止协会话",
  "Stop the collaboration session, stop sharing all content and remove all participants": "停止协作会话及其共享内容并删除所有参与者",
  "Leave Collaboration Session": "离开协作会话",
  "Leave the collaboration session, closing the current workspace": "离开协作会话，关闭当前工作区",
  "Copy with Server URL": "用服务器 URL 复制",
  "Invitation code {0} copied to clipboard!": "邀请码 {0} 已复制到剪贴板！",
  "Enable Editing": "启用编辑",
  "Allow all participants to edit files in the workspace": "允许所有参与者编辑工作区中的文件",
  "Make Read-Only": "只读",
  "Prevent all participants from editing the workspace": "阻止所有参与者编辑工作区",
  "Select Permissions": "选择权限",
  "You": "你",
  "Host": "主持人",
  "Start a collaboration session": "开始协作会话",
  "Sharing": "共享中",
  "Collaborating": "协作中",
  "Creating Session": "创建会话",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Created session {0}. Invitation code was automatically written to clipboard.": "创建会话 {0} 成功。邀请码已复制。",
  "Enter the invitation code": "输入邀请码",
  "Invalid invitation code! Invitation codes must be either a string of alphanumeric characters or a URL with a fragment.": "邀请码无效！邀请码必须是一串字母数字字符或带有片段的 URL。",
  "Joining Session": "加入会话",
  "Action was cancelled by the user": "用户取消了操作",
  "Failed to create session: {0}": "创建会话失败：{0}",
  "Failed to join session: {0}": "加入会话失败：{0}",
  "No Open Collaboration Server configured. Please set the server URL in the settings.": "没有配置协作服务器。请先置服务器 URL。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Do you want to override the server URL setting with {0}?": "您想用 {0} 覆盖服务器 URL 设置吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "没有",
  "Never": "从不",
  "Connection error: {0}": "连接错误：{0}",
  "User {0} via {1} login wants to join the collaboration session": "通过 {1} 登录的用户 {0} 希望加入协作会话",
  "Allow": "允许",
  "Deny": "拒绝",
  "Collaboration session closed": "协作会话已关闭",
  "No authentication method provided by the server.": "服务器未提供验证方法。",
  "Select Authentication Method": "选择验证方法",
  "optional": "可选的",
  "The {0} field is required. Login aborted.": "{0}字段为必填字段。登录失败。",
  "Login successful.": "登录成功。",
  "Login failed.": "登录失败。",
  "Internal authentication server error": "认证服务器错误",
  "Authentication timed out": "认证超时",
  "Awaiting server response": "等待服务响应",
  "Incompatible protocol versions: client {0}, server {1}": "协议版本不兼容：客户端 {0}，服务器 {1}",
  "Invalid protocol version returned by server: {0}": "服务器返回的协议版本无效：{0}",
  "Join request has been rejected": "加入请求已被拒绝",
  "Join request not found": "未找到加入请求",
  "Join request timed out": "加入请求超时",
  "Performing login": "进行登录",
  "Session not found": "会话不存在",
  "Waiting for host to accept join request": "等待主机接受加入请求",
  "Unverified": "未核实",
  "Login with a user name and an optional email address": "使用用户名和可选的电子邮件地址登录",
  "GitHub": "GitHub",
  "Google": "谷歌",
  "Built-in": "内置",
  "Third-party": "第三方",
  "Email": "电子邮件",
  "Your email that will be shown to the host when joining the session": "您的电子邮件将在加入会议时显示给主持人",
  "Username": "用户名",
  "Your user name that will be shown to all session participants": "您的用户名将显示给所有与会者"
}